【獨家有片】頭先係「觀塘地鐵站」見到廢老偷野！

2018年7月11日

下午5時22分

影片清晰見到個阿婆盜取「港鐵」財物。

你老尾

敢犯法係港鐵偷拍，唔敢埋去廢老度喝停佢

如果喝停佢，咪無左證據？

而家有片有真相喎。

Send俾警方做野啦
Post係連登冇用

盜竊唔係要當事人報驚、作證先有用？

旁人報驚都有用？

你係港鐵有咩permit拍片？無permit拍點做證據？

刑事案起訴係政府，咩人都報得警

地鐵要有permit 先拍得野架咩？ 邊條例？

我係utube搵之嘛條片。都唔知邊個拍既。

根據香港法例556b 香港鐵路附例28H-(e)
任何人於鐵路處所之上，不論何時─
...
(e)
不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。
without the prior approval in writing of the Corporation, and subject to such terms and conditions as the Corporation may impose, use any voice recording or video recording or camera equipment for the conduct of interviews or taking or making of films or videos.
...
(2)
任何人違犯本條，即有責任向港鐵公司支付對港鐵公司財物造成的損害或對港鐵公司人員造成的人身傷害的賠償金額，或對任何其他人所蒙受的損害或傷害的賠償金額，而不損害因違反本條而招致的任何處罰。

(1994年第201號法律公告；2007年第156號法律公告)

地鐵附例包羅萬有，唔畀拍野唔出奇。不過又唔係我拍既

唔駛戴頭盔啦，罰錢架喳呢d，方要坐咩

獨家有片

頭先係xx見到

日期時間又知

留名等睇報警

講返單野先，重點係點解廢老可以咁大摸c樣偷野無人理？

無衝突架喎。生果報成日都有獨家料爆。好多時唔係記者影架啦

偷？
偷既物品法律上要係property，港鐵處理呢堆紙皮既時候係咪視佢為property？

Property要belong to other，你掉係港鐵個桶度既歸你定歸港鐵要講明喎，佢係偷緊邊個既野（唔通你錯手掉左個iphone入港鐵個桶，返轉頭執返又係偷野？）？clarify唔到又好難話佢偷左「人地」既野

仲要有dishonest，即使係property，唔知道垃圾桶既野呢d係港鐵既property幾合理喎to一個老人家

咪咁樣衰啦

我淨係知政府黃鋁罐啡膠樽藍廢紙入面d野屬於政府財產。你係入面拎野拉得。

至於地鐵回收筒入面算唔算就要睇地鐵點define。

有講錯？

生果報既獨家料一定就係生果報記者影既？

呀梅今日咁搶口

邊個呀梅？

又偷片當自己嘢

蘋果會畀返錢爆料人

獨家料唔係爆料人主動畀料生果
生果再畀返錢人？

點可以同你呢啲不問自取、威完就戴返頭盔嘅人相題並論...

生果報賣紙，係一盤生意。我唔係喎。

youtube唔係公家既咩？

咁就代表你可以偷人片當自己嘢

攞完彩又即刻衝出嚟否認係自己拍

咁獨咩家

我唔覺係youtube搵片，然後share去論壇有咩問題。

因為未有人擺上連登：所有獨家

本質冇問題
但你話呃人話條片係自己獨家就有問題

你都on79

我無話「自己獨家」，我只話「獨家」

條片唔係你拍，標題就講到係自己拍，自己獨家料咁，仲都唔覺自己有問題，你唔好咁痴線啦好冇

自己話係獨家，再話自己頭先見到xxxxx，仲唔係指自己係片主

樓豬真係好無恥，你最好就keep住回，推下post畀人知你份人係點

樓主好on9 俾人challenge返轉頭就即刻縮 戴撚哂頭盔咁 做得出怕咩認

噫！正喎！
起港鐵站，啲鋼根明顯係港鐵的property
落少咗鋼根又明顯有dishonest成分！
咁係咪要多謝你提醒呀？

樓主 我幫你報咗警

告你不誠實使用電腦

柒

雖然個死廢老做d野係on9左d
但樓主你其實都做緊極為on9既事

有幾
我真係唔知
唔知有咩問題

唔知無問題，唔好好似樓主咁唔知又走去拍就得

借問聲..

段片會唔會俾人當成非法途徑獲得既証據而唔成立

利申:唔熟law

咁你影完之後做左啲咩？

係youtube搵到都唔係好獨家啦

負皮標題詐騙